［追究責任]小巴佬，你地唔交條友出黎就後果自負

唔理你深黃定深藍 依家搞到好多義士比人拉左
你地唔篤曬啲灰出黎就等攬炒啦

示意圖：

1/10

2/10

3/10

721

831

4/10

dllm還我義士 NY3831
-----
9 27 9 29
[
img]

砂糖

3個月 當我地流架？ 5年前不斷進步小巴佬死撚緊

做商人最怕手停口停 .. 你小巴佬今日重唔醒水 ... 無左 D 凳點做生意?

正視聽！「勇武」的目的！長文檢討！

岩

推

屌你老母小巴佬

Five demands Not one less

搭小巴唔好帶原子筆，D坐位好易穿窿

慘

各位手足，有關昨日紅van NY3831司機篤灰導致8名手足不幸被狗咬，
麻煩每人去1823 app舉報NY3831

以下為專業手足寫的template

=============================

本人對以下紅色小巴作出以下投訴要求1823轉介相關政府部門

車牌：NY 3831
地點：旺角通菜街近亞皆老街交界

投訴事項：
香港警務處
(1) 此紅色小巴每日下午2時至晚上10時，經常無視禁區規例，違法停泊於旺角通菜街近亞皆老街交界，要求警方派交通督導員到上址作執法行動，同時將上址列為交通黑點，定期安排執法行動

運輸署
(2) 要求即時於上址加設24小時違泊監控鏡頭，及同時安排公僕到現場視察直至問題解決
(3) 懷疑上述車輛車呔紋不足1mm厚度
(4) 懷疑司機安全帶被非法改裝
(5) 懷疑行車速度紀錄儀被非法改裝
(6) 懷疑車頭泵把被非法改裝
(7) 懷疑司機位前有屏幕顯示裝置，令司機分心
(8) 懷疑車頭膠製阿加力顯示牌阻礙司機視線
(9) 司機未有展示公共小巴司機證

控煙酒辦公室
(10) 上述小巴司機經常在車箱內違法吸煙

環保署
(11) 上述車輛懷疑未有妥善維修車輛，導致有過量廢氣排放

仲諗住投訴班黑，佢啋你都on9！

咩事？

夠曬乾燥